警曱鳩拉阿婆

@將軍澳， on9同盟fb見到

姦得學生妹多，對阿婆有興趣

都唔知好嬲定好笑

呀婆都蝦

老弱婦孺都拉，傻的嗎

喪心病狂

Cls

......................
做乜9

以言入罪？？

個裝束仲要係一般坐公園阿婆

乜鳩

真？

曱甴：黑色褲黑色鞋！拉得！

一定要強力文宣，比班廢老知佢地都唔好咁老定，他朝君體也相同

痴撚線

鳩拉交quota

阿婆身懷炸彈，對警犬造成威脅？

一定係經過鬧佢幾句就拉啦

啊婆we connect

呢個婆婆平時會派口罩 會叫候生仔睇好兩邊 唔好淨係望前面

衰撚過日本皇軍好撚多

拉埋和理非

文宣宣傳

知唔知入邊間狗署

狗手垂低,阿婆表情平靜,唔似拉

真係少女唔鋤愛阿婆

大陸警？佢哋通常係呢個制服

佢地引人圍佢地之後去推人2野 拉人告
佢地D招式黎黎去去都係靠屈

阿婆都拉,冇陰公

係咪真係拉呀?
咪撚好似啲藍屍咁看圖作故事啦

有無片呀, 阿婆度手響後面慢慢行咋掛?

配合埋琴日班禽生呢句

一年老女士情緒激動 警：殺左你個仔呀

收下口啦

cls

推

有冇高清大圖/時間地點 想做文宣

咁老都拉？！

想點撚樣啊？覺得自己好撚叻？

睇落八十都有...
叫佢落街行多陣我都驚佢對腳攰 佢可以有咩合理理由而俾人拉

Sad but true

骨咁脆

郁一郁都斷呀

入黑警數

死克警，阿婆都拉

唔撚係呀

正仆街

唉，唔識講

push

黑警連啊婆都要輪姦

婆婆

嘩！呢幅上國際就好睇，剩餘嘅面子同公信力都冇晒，左膠最撚憎對付老弱者(西方左膠係，香港左膠唔敢講)

阿婆應該屌左佢兩句就俾人拉

Diu

係咪覺得自己好好笑識搵呢張圖?
個情境完全唔同囉唔該

向後蹺手行緊定比人拉但附近D狗咁平靜，希望唔好係比人垃

唔撚係啊 CLS

警慌: 扶阿婆過馬路

冇亂講 佢路過咋

FC 左先
有機會係角度問題
小心炒車

發覺佢地好中意拉白底黑波鞋既人

核彈大力文宣

唔好有事

唔好笑

鋤完少女搞呀婆呀我屌你老母

真係冇陰功都咁

死黑警殺人犯btw對唔住我唔係想搞笑

真定假 個阿婆係咪雙手擺後咋 拉啊婆洗撚上手扣

咪撚亂看圖作文

阿婆可能係同路人 鬧鳩啲黑甴

From TG

屌你老母阿婆得撚罪你呀？

少女唔愛鋤阿婆

屌呀, 阿婆一把年幾, 拉還拉, 點解要鎖?

無被捕，唔好看圖作文

明明係保護阿婆

咩料? 阿婆都拉?

阿婆都恰 等天收喇垃圾

有冇諗女手足感受？屌你老母

好似係叫啊婆走，冇拉

乜撚嘢

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

俾美國左膠睇下。佢地今晚仲瞓得著？

CLS
竟然用畜聾對付阿婆

你啲人呀
屈人做乜
佢路過咋

流 拉

拉

區議員話冇拉

有冇拉都好 已經嚇親啊婆

fc左
無拉到

一早block左佢

推
屌你老母死曱甴

Agree

拉 咪成日亂報啦
嬲唔等於要好似藍屍咁
曱甴仲有大把野比我地鬧

唔緊要 我都share左比藍絲親友

好撚好笑？收嗲啦屌你老尾最撚憎你呢啲咁嘅人講野唔經大腦唔分場合正垃圾

死黑警 阿婆都唔放過

推呢個

議員fc左冇拉

婆婆都拉！係咪發瘟呀！

jm9

睇上面啦

想強姦

fake news